+ Внешний вид графиков адаптирован из известного графического представления температуры в [New York Times][1].

+ Данные обновляются ежедневно в **автоматическом** режиме (примерно в 1-00 по Московскому времени). Среднегодовые значения температуры рассчитаны по данным за последние 15 лет (с 2003 года). Средние данные по осадкам -- климатическая норма за период с 1981 по 2010 год. Для некоторых городов данные неполные. Напишите, если хотите добавить свой город. 

+ Источник климатических данных - ["Погода и Климат"][2].

+ Код частично заимствован у автора пакета [highcharter][4], [Joshua Kunst][3].

+ Исходные коды доступны в репозитории [проекта][6]. Контакты: [Салихов Марсель][5]

[1]: http://www.nytimes.com/interactive/2016/02/19/us/2015-year-in-weather-temperature-precipitation.html
[2]: http://www.pogodaiklimat.ru/
[3]: https://github.com/jbkunst/shiny-nyt-temp
[4]: http://jkunst.com/highcharter
[5]: mailto:marcel.salikhov@gmail.com
[6]: https://bitbucket.org/smarcel/city-weather

